https://www.youtube.com/watch?v=j8AwPhPc21g

賣 賣汽水 和雜誌 每日推銷買牛奶
受到連番挫敗 勤勞地售賣
被時代瓦解 原來運氣是如此壞
被忘記 何用奇怪

如何拼命地迎合你 都是被上流者淘汰
為何貧困到 我們都給唆擺
天空地平位置有可怕的差距 釐訂我高低
我置身一個非我的城市 活在殘酷世界

從查理斯世代 尋覓我的階梯
頹喪地仰慕你在晚空瑟縮山腳底
販賣勞力我慣了每天早出晚歸
夕陽下尋夢 夢是這麼細
求 成就我也不假外求 人的尊嚴努力維繫
成全你的美麗 蠶蝕我所需東西
廉價把光陰枉費 符合你奢侈的消費

期望發售熱與光 一點不貴
能否准許我上進 無奈我的店這樣細

賣 賣智識 和學養 繼續推銷我勤快
直到年紀變大 年華亦賤賣
未 還未了解 旁人話我做人失敗
被遺棄 純屬常態

頭越向後望 頭越見痛 不願被後來者淘汰
誰人謀殺我 我人生給肢解
一顆落霞未算遠 都接觸不到 餘下那光輝
你眼中差勁的我 只能以壽命還盡欠債

期望發售熱與光 兌換生活費
能否准許我上進 無奈我的店這樣細

鳴謝你降低你尊貴 給我都覺得安慰
就算是個面子的關係
我的生活 難道天生不快活
前路這樣窄隘 埋沒到地底

迎頭有新世代 爬著我的天梯
但你沒有為我在世間空出一個位
販賣勞力我慣了每天早出晚歸
突然做前浪被後輩取替
誰 誣衊我有很多問題 還未成熟 像細路仔

成全你的美麗 蠶蝕我所需東西
煩著你推銷一切 只是換來嘆喟
我有一個夢 還未兌現便放低 抱入哀悼禮
如果出生也白費 容許我今世等下世